無感覺了

女朋友話對我無左以前種感覺，我地拍左拖唔係好耐，近排佢對我好冷淡，我覺得我地關係好陌生，忽然聽到佢咁樣講，對我打擊好大。從來無試過流咁多眼淚，睇到啲字嘅時候，眼淚不自覺咁係咁流，做左咁多年人，真係第一次..........係呢段時間入面，佢就係我嘅一切

雖然佢對我無左感覺，但我唔想放棄佢，我好想從新令到佢番黎我身邊，我亦知道現階段死纏爛打係無用，亦會令到佢討厭我，所以我唔會咁做，但我好想同你講，我唔會放棄你架，我愛你，如果你睇到個post，希望你知道我真係好愛你，我唔會放棄，love u

Facebook?

無人傾訴到，發泄下姐

您地一齊左幾耐先

幾個月

第一次拍拖？

唔係

女人係咁
下次唔好咁傻啦
揾過第二個啦 記得唔好放咁多感情入去 亦唔好對佢太好 逢場作戲就夠

我控制唔到，我對愛嘅人，永遠都將佢地放得優先過自己，我年紀唔細了，我諗我唔會再諗搵下一個，我好攰了，如果可以，我會一直等...

真心講句 對方話冇feel 你仲痴上去話愛佢 佢只會覺得你煩⋯好聚好散啦 巴打加油

係呀，我明白所以我唔會死纏爛打，沉醉係自己世界入面先

巴打收拾下心情 投入下一段關係啦 人生流流長 最好嘅都仲未到
你有真心係好好 但係女人係唔會珍惜 所以要運用技巧
記住愛人之前先要愛自己呀

佢算好了 會坦白講冇feel

你講你對愛嘅人，永遠都將佢地放得優先過自己，其實呢一種愛法，只是滿足你自己，又未必係佢地所需，先至會淡，先至你控制唔到，因為自覺成為情聖的你產生到滿足感俾你自己，當你再當不了情聖，你才會失落。
我覺得。

我每一段感情都好失敗如果真係有下次機會，我諗我會試下學下點去拎個平衡

所以我每一段感情都好失敗

要成功，係要俾到滿足感對方，而唔係自己。
希望你下一次可以成功。

希望我嘅下一次，都係佢

係呢段時間入面，佢就係我嘅一切《——你就係錯在呢到

睇你打既野就知點解條女會飛咗你
而你似乎毫無反省
仲係傻下傻下咁

我有，我知道對住一個人，唔係正係單純付出就得，好多野都要雙方磨合，我仲學緊，可能因為咁，我錯得好離譜，我好對佢唔住

你有無提升過你自己
你有無令自己進步
你有無專注其他值得專注既事情
當你另一半發現你咁匱乏而唔想再同你一齊係人之常情
你而家想等乜鳩，等運到？

你屌得我好啱，唔可以再係咁

幾個月真係可以放棄
只不過您而家係好唔甘心

可能啦要完嘅始終都會完
好多謝佢俾過啲美好嘅回憶我
希望佢會記得我